認唔認同工作上，最緊要就係講效率？

CFO就係有效率嘅表表者